﻿# Бакалаврская работа

Данный репозиторий содержит исходники документа выпускной квалификационной
работы как доказательство того, что можно защититься с LaTeX.

Собранный документ: [report.pdf](
/uploads/3e1e973ddef41189f14650f5f6292311/report.pdf)

Содержание работы ценности не представляет.
